［突發Live ] 支聯會維園花市遭食環打壓

仲係建設民主中國

抵死垃圾大支那膠

好大程度上啱

證明中共連愛国傻黃都要打壓
瘋狂到咁

即係就算大中華都唔夠
要完全服從